醫管局員工陣線公佈會員人數及罷工詳情

推

醫護！

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

6500個咁多

6500人承諾罷工

支持

好靚女

香港人！一齊罷
與醫護同行！

如果政府都仲唔封關 下一步就總辭

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

Push

Push 全部人入公會！

醫護工會快d成立罷工基金！我地都想支援罷工既醫護！

點解大黑色口罩

唔係全部黑色都等於竹炭

有問題？

貨金支持

要幾多幾先夠出一星期糧？

push

想問罷有無限時

Q&A
時間

Pusj

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

teoi

推左先

有的話一定支持

加油

與醫護同行
我隨時準備

醫管局員工陣線已於1月26日發出聲明，要求局方回應防疫五大訴求，惟現時仍局方仍未有回應。

確診個案現超過十宗，昨天更有境內人傳人的情況。我們極其擔憂疫情一爆不可收拾，我們要求醫管局執行TOCC機制。工會

工會已收到6500張投名狀，將會在2月1舉辦會員大會，就工業行動作議決。

香港製藥及醫療儀器業職工總會：有公司繼續要求同事返往中國上班、不准許Home office，對口罩的貨源及質素零規管，無助港人及醫護人員抗疫。工會會於2020年2日2日緊急召開第一次特別會員大會，共商應對方案。

工會亦正進行民意調查，希望了解會員就針對中國武漢肺炎發動工業行動的取態。

香港會計專業人員協會：政府想將香港變成另一個武漢，所以醫護界在同行未「中招」前發起行動，絕對合理。

前線會計同行經常要接觸顧客，風險頗高。工會收到會員消息，指公司出信要求會計同事於2月10日到大陸出差，工會代表認為是「送會計手足去死」。他引述，大陸的確診數字已超越2003年沙士的數字，他表示「高層喺收成期，一定夠錢買防護裝備，佢地要身先士率上去大陸體驗下。」

支持醫護！不割！

推啊

支持醫護！

封關

支持醫護

推！

全力支持

推爆

6500張投名狀，姐係應該唔止6500個罷

全力支持！

支持醫護罷工
無能政府，港人自救

全力支持，命就自己嘅

Support

全城同行

9000宗 勁過沙士病 下一步一定會令醫院人手不足

支持你地

醫護絕不孤單

懇求冇勇氣罷工嘅人都射下波仔🙏🏻🙏🏻🙏🏻

支持 封關衛港

有冇文字直播
幾多會員

香港勁抽

政府死要面，不顧市民安危

唔齊裝 唔好返 救護員都係

G持

支持醫護罷工

醫護唔夠人，要破萬

撐

Aa屌佢老母共產黨

不封關，不上班

支持罷工封關

三罷

課金！

支持！

無限支持醫護

民陣係咪應該搞個封關救港大遊行

好

Yeah !!!!

今次多得一連串既反垃圾政府運動，成立左咁多工會，爭取員工同香港人福址

加油呀

叫人罷工，你肯唔肯同醫護一齊罷?
叫人辭工，你肯唔肯同醫護一齊辭?

支持 唔洗怕

醫護人員辛苦哂，支持你地

支那01

支持支持
一齊罷工

Admin留意到 有人係公海自稱可以訂口罩 但極大機會係呃人
各位千其唔好中招‼️‼️
‼️認住呢啲發國難財既仆街‼️

網上口罩騙徒 過完數就失蹤
#請廣傳

電話 （以數字小至大排序）：
⚠ #盡量咪用Alipay或Payme過數 ⚠
53xxxx30
54323164
54363124
54623164
54653554
55233959
55617573 Lam M** K*** E****
55724019 Chan M** Y*
56252889

61xxxx75
61756004
61976414 Lau Y** C**
6302-3094
63xxxx15
64375378
64376616
69xxxx57
65342721 Lee K T
65324512 So P* H***
66438420 Lau Y T
66439220
67446486 Cheung Y** P***
67495420
68211118 Anna Wong 批谷走數王
69307014 Tang S** W*

90854749
90886049 Tsoi C**** Y* K**
91041992 Yuen H*** C***
95473028 Poon W*** L***
9582-5521
96599044 Yu C*** P***
98871412

銀行戶口號碼（以數字小至大排序）：
012-552-1-0271410 Tam Wxx Pxx (BOC)
012-572-2-0062539 Chiu Sxxx Yxxc (BOC)
012-787-1-005719-0 Lau Chi Chau (BOC)
012-805-1-0479702 Ng Hui Ying (BOC)
012-831-1-0482375 Lee Kwok Tung (BOC)
325-841195-668 Chan Hiu Kwan (Hang Seng)
381-208545-882 (Hang Seng)

當然，絕對相信騙徒會繼續用其他太空卡同其他戶口號碼，所以各位爸爸媽媽要小心提防騙徒呀！

#舉報騙徒人人有責
#衰過人血饅頭

出街都驚啦 仲邊有咁多人出黎遊行...

醫護

肯

陪醫護罷工

推
無限量支持醫護罷工

支持阻止林鄭同全港市民攬抄

多謝大家

如何課金俾工會？

絕對支持醫護罷工

我會陪醫護罷工
利申：已罷

一齊罷

支持，撐到底

同醫護一條心

6500係唔係差唔多3分之1咁濟？

支持
一齊罷

支持醫護！！！

醫管局有8萬員工

有冇講話罷幾耐啊？

Pishhhhhhhhh

一星期？

推推推

咁6500個動唔動搖到?

咁算唔算好少

8分之1味到

唔小啦,一日小6500人番工差好遠

點解成日叫HA同政府回應訴求?
係答應訴求呀

2月2號
政府全面封關
全港香港護醫，香港人，病毒困獸鬥
政府又然

幫推

出色！
支持！

我同醫護一齊罷

如果係前線醫護咁其實都好有影響

總有人係睇定d先參與
只要堅持到，就一定更加多人罷

你知而家個政府是9但覆就叫回應左
緊係要求答應去做啦

內科病房真係好忙
Sick 1個以上都死

大家一齊用實際行動支持

前線幾多人?

推～～～～

戴番好口罩，做好榜樣呀

感謝醫護
做到嘢

總共8萬, 但返shift除返2批人6500人唔返,淨底個啲24x7頂唔到幾耐

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

支拎

我會與醫護同行 一齊罷工

雪崩效應啦
頭一兩日都仲可以頂到
淨返無罷果堆好快頂唔緊
本身都爆哂廠 再少人啲就24*7都做唔掂

仆街講
睇死佢地硬推唔撚理 然後搵傳媒洗鳩淨低班柒頭幾慘
比壓力罷工果班
拎人地條人命做道德綁架佢地一定做得出

2020臨時政府

建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

加油醫護

Push!!!!!

一係果班都頂唔順罷埋一份

不過前提係條命仲係到

你哋唔會孤單，香港人支持你哋💪

射波嘅話佢抽後算賬工會冇得保佢

Tui

全世界罷佢老母

香港獨立 唯一選擇

感謝醫護

感覺仲有一班口講被道德綁住，所謂中立撚，唔罷但會遞信

如果多d醫生表態有機會成功

想問會唔會去邊度靜坐
我下星期廿幾個同事都會同醫護一齊罷

香港歸台/美，唯一選擇

香港人要大力支持佢地
幫佢地造勢

支持罷工
支持醫護

入得遲，呢度有樓主文字直播可以睇返
（直播） 醫管局員工陣線公佈會員人數及罷工詳情

Pish

歡迎大家聽日去睇見證表決結果

支持 💪🏼

2月3 一齊罷

聽日會員大會？

學差佬囉
請班退左休既返黎做
不過唔好唔記得
沙士死亡率65歲以上係100%

佔全港醫護10%都無

其實係幫香港人自己，
唔封關，幾多資源都唔夠。

支持！！！

係

6500 投名狀，好堅呀，大大力支持醫護罷工

係街撞到武漢人都係自我隔離兩星期好啲

sor 推多次
點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

唔夠，但>5%
支持但未表態既醫護係關鍵

點睇 你有冇full gear

之前三四千有七成係護士 我相信比例唔會變

絕對支持

病都無計，咁又唔敢罷工又唔射波，基本上同藍絲都無乜分別，而家根本大條道理比曬機會

6500 有幾多係essential staffs/?

冇罷果d多數後勤、姐姐阿叔果堆
所以藍屍想去做清潔都冇機會

i mean HA 有幾多係前線醫護?
Essential staffs有幾多人?
點為之Essential?

push

醫護保護好自己！香港人唔可以再犧牲！

醫護，加油！

唔值得為人禍搏命

無國界醫生唔出黎幫手既？

唔出黎收錢

。report

推 醫護 酒店都要加油！！！

又話有成萬名加入既

俾民意佢
其實我覺得今次連藍絲都撐

數緊錢唔得閒

你中意咪炒囉
轉個頭咪又要求返人地嚟返工
你以為做五毛咩，炒幾多都得

HA得27000個nurse
扣埋坐office, 精神科護士
普通科前線護士可能得24000-25000
而家6500人signed 護士佔7成就係4500
都接近20%

支持罷工

我係另一介別，會罷工，不能再推醫護去懸崖

嗰個係入公會人數
入會不等於罷工

封關救港

齊上齊落

啱啱睇返27000入面有1000係學生

入得都肯定撐咖啦，唔係排幾粒鐘入會排黎為咩
始終支持但未表態一定係大多數呢堆人有一半人罷，醫療系統即跪

自己醫護自己救 唔好靠政府

推

2月3大家罷工啦好無

去左叫雞

2月3一齊罷

聽日開會員大會 ，
佢歡迎大家去見證投票結果。

我準備同醫護一齊罷工

你諗得太美好 護士就可能有會員既一半 其他部門就未必

香港人係群居動物
有人帶頭就有人跟
越多人跟就令本身冇興趣嘅都跟

一齊罷!

G持！

我地外人到底3定4號

罷工整咩基金

你話經濟困難就話基金姐。

醫護罷 大家都要一齊3 罷

如果遲啲要罷成個月，你養？

搞得工會就要諗埋資源

政治都係資源分配嘅手段，唔係一腔熱誠就搞得掂

養乜野？？經濟困難？？ 老老柒柒 我打份垃圾工2年 都儲到錢 可以2年唔番工都生存到 我唔係好信香港人係無儲錢，唔捨得食老本only.

黎緊經濟會愈黎愈難，唔係咩叫攬炒，大家有得儲就儲，有得投資就投，開拓下外國市場。 唔好到時變左烏克蘭咁先後悔。

Sick leave算咩賬

防疫問題竟然要靠市民黎救自己..
香港政府用擠牙膏方式黎防..
到最後一發不可收拾時..政府各官員都會係一個都唔洗負責
無人需要落台

有冇懶人包

想講第一個發言條女有冇prep過...
讀稿語速咁慢都可以讀到卡卡地
回應記者問題差d失言
唔係隔離果位即刻補鑊先冇事

封關救港點解個牌會加紅圈？等如不封關救港，有嘜可能犯呢啲錯

佢要秋後算你賬係佢嘅事，你問我都答唔到你，個選擇權喺佢到，而你罷工係有工會保障，佢炒你起碼違反基本法先，不過你都可以話而家撚有法可依咩，不過兩害取其輕，人地工會都開聲要會員參與罷工而唔係sl就算

IT既人係咪傻？冇得home office 點解冇人出聲？？？

好似帶口罩咁一個禮拜前條街帶口罩嘅1成都無

Lm

我覺得係留底花7年姐，對文職同事最傷

pish

推！支持

無知一問
6500係全港醫護幾多成？

HA員工大約8萬人，醫護專職連文職IT同病房姐姐各樣支援人員
都7-8%人會罷，而入咗會既有接近5分1

準備好罷工啦

唔會封關

支持支持

罷工正傻仔.

封關有利有弊, 見仁見智.

當大部份同事照常返工博命, 你卻去扮病罷工, 你就算有崇高理由, 將來一定會被市民嫌棄, 被同事鄙視.

醫護罷工了
星期一發燒睇唔到醫生
唔係唔識自我隔離呀

哇 咁都好多下
仲要我諗罷工嗰啲好多都係前線醫護
我愛你呀醫護姐姐

pushhhh

係喎，不過我諗住同醬護齊上齊落

寫錯字

起碼要一萬先有威脅

大家齊心協力啊

多謝醫護

罷工未

罷啦屌

醫護罷工

推啦推啦

我家人有醫護, 都係黃絲, 全都會緊守崗位. 寧願死全家, 一個也不罷.

多謝鼓勵!

貼員工證+user name先啦，否則當五毛處理

撐！

Sor全部人好撚贊成wo

藍屍中肺炎死全家

係都鄙視你同林鄭先啦，短視撚
有利有弊？個弊會唔會無命呀？？？個利就係唔會無命呀傻仔！！！

今日個政府咁講，佢地唔封關， 唔派口罩， 你地仲唔罷

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

撐醫護罷工

今日及往後，無論你們有怎麼決定，都一定支持